［力場不自保］紅磡海濱廣場失守 數十玻璃窗幾近盡毀滿目瘡痍

強颱風「山竹」威力越接近中午越強勁，本港不少大廈的玻璃窗在颶風下不堪一擊，應聲破碎。其中紅磡海濱廣場二期有數十隻玻璃窗今早被狂風掃毀，滿目瘡痍，如戰場內的建築物，窗戶被毀單位內的大量雜物則被捲出大廈外，隨風盤旋飄舞如飛雪，情況既壯觀亦可怕。旁邊的九龍海逸君綽酒店，亦有窗戶被吹毀。

另外，葵盛西龍順軒酒樓今早在風暴中照常營業，但窗戶無法抵受強風，整排窗被風吹跌，茶客狼狽走避。讀者韓先生當時正在酒樓內吃早點，突然聽到砰一聲，「成排窗冧咗落嚟」，韓先生即時躲在枱底，隨後見一地玻璃碎，「有幾個人靠窗邊，擦損咗，但冇叫白車」。酒樓事後亦關門暫停營業